一人一句多謝加拿大政府

Thank you Canada🇨🇦

Thank you

我係 canadian ah diu

Merci beaucoup

三Q

Thankyou Canada

發生咩事？

thank you Canada

可唔可以唔好開埋啲冇前文後理嘅垃圾PO??

Pin啦

o canada

恭喜香港年青人

吊，咁多廢青要過黎，希望政府要審查好，最少個個都要有d 米，唔好靠食政府救濟啦。

多謝
不過加拿大門檻好高，我中國出世又無bno
邊度都去唔到

點解美國仲未有移民政策比香港人
Trump 唔係最支持香港嘅咩
之前年連抽綠卡個option都攞走埋
加拿大好多左膠㗎

晌連登同加拿大講多謝係乜玩法？

讀書啦

唔知會唔會益埋班新腥港人

昨日: 垃圾左膠國
今日: 我愛杜魯多

Canada rocks!